拳願奧米加集中討論區9

第60話 真正的梅戴爾 先行漢化版

lm

其實係咪講 作為拳擊手 係呢個位 其實黃金帝己經比鬥神收左皮

一集都威唔夠 就畀鬥神收皮

基本上係, 但羸就係羸, 輸就係輸, 唔通打輸左,同人講我打輸場比賽,但我淨計拳擊勁過黃金帝

佢自己都話比鬥神壓制

「若認真移動，就連光也不能捕捉到我。」

講完呢句下一格就中左一拳

真係好樣衰

不會讓你受身哦

呢d流下鼻血仔算d咩 係拳願世界只係比人摸左下

黃金帝角色已爛

作者無將呢句放最後 之後一下話第一格就成塊面腫哂已經唔算太染

黃金帝啲對白真係好大陣柒味，feel到條友如果之係比鬥神秒殺嘅話可以同初見鬥下
「你有和真正的卡洛斯梅戴爾戰鬥的資格」
「若認真移動，就連光也不能捕捉到我」
「我的打擊連神都能殺死」

武士:大狗保已經無可能再打中牙一拳

我比較想知關林打黃金帝會發生事

會好似豬木打阿里咁訓係地打

通常話咩我要認真了，你可以配同我打呢類說話

最終都會輸

黑歷史之一

真係

黃金帝 我要謝謝你

鬥神應該可以贏了

頂多三日又有得睇

點解ga

望真d先發覺 黃金帝最後一頁個企法係卡波耶拉黎

星期三更新呀嘛

可以咁架咩

呢一場好出名

佢對手唔係打拳擊

其實我覺得唔可以怪佢
屌明明打摔角但就用晒拳擊規則

居然係隔離嘅卡波耶拉

好似舊時啲mk臭飛係網吧打信長 大大聲同人講「好！我認真」

而家真係每出一話就一個po

濱仔都未出⋯

濱仔保守十個post

用po 黎做人氣值 邊個角色最高?

初見

你都係想人咁答

人氣王初見

笑咗咁耐 仲唔係佢

初見推左唔知幾多個po 人氣王實至名歸啦

撐起一半話題 同埋笑點

想睇到個忍比人打到仆街, 醫返好佢既中二病

啲拳擊根本就痴線, 下下要人地就佢地啲規則

連摔技鎖技都唔比
打條撚咩

用鎖技即刻收皮

巴打們睇定啲先 過多幾集可能人氣王變咗乸型鬥神

可以
現實都有人用

個韓國仔10：50 發現玩站立技唔夠抽
開始玩坐地下踢
好似話你有主動移動進攻就得

p.s. 個台仔其實其實玩柔術出身，有心玩地板應該都唔會輸，不過佢好耐性玩到最後先入地板襟住佢打

硬係覺得外國啲UFC好睇好多.
亞洲UFC有啲娘炮feel

又有改圖

黃金帝一開波又話拳擊手就要對返拳擊手 又話要以拳交流 點知比人打中兩下就出腳

如果係刃牙 黃金帝就會講一大段嘢證明自己係啱

插眼打春袋

黃金帝 現在的你很卑鄙

黃金帝：拳擊豈是如此不便之物？

武術的勝利

黃金帝個下好似係卡波耶拉黎

係「拳擊的勝利」（雖然用腳踢人）

可能外國人傾向主動出擊多打得比較進取而呢塲條韓仔特別娘
站立唔夠打
想引人入地板又做唔到
後尾無氣無體力要不停坐地下
後

水準高咁多

純度不夠

仲有兩日

「若認真移動，就連光我也不能捕捉到我。」
打漏咗隻字啫

翻睇拳願阿修羅止渴
睇到呢度見到初見良三、左馬斗同埋辰吉，仲有個唔知邊個

池面？

最大隻個個係子安慎五郎
良三 左馬鬥 池面內太郎

講起求道之拳
裹面都有個拳擊手
唔知佢贏唔贏到黃金帝呢？

應該唔得
表世界拳擊嚟講
黃金帝同鬥神係最勁嗰兩個

其實鬥神一定贏硬，連續兩集埋尾都係對手佔上風，等睇呢一兩年鬥神苦練埋踢擊

手機game出左隻新既初見
招技係星落

我可不會讓你受身哦

不過，只有一點我很確定
這次大會最精彩的比賽
毫無疑問，就將是這一場

精彩到你地成日回味

裁判:啊...

對著牙用傷害係咪會扣返落自己度

裁判成為第二 笑點

王馬 同 龍鬼咩關係?

好想睇王馬+迦樓羅生既BB做主角

能在最近的距離見證這場比賽
實在是榮幸之至啊

隻Game hea撚到

其實鬥神踢擊先係耍家野

娘你老母炮咩

202

206

屌其實呢條友都好撚好笑佢最後既一場居然係LOOK LIKE A SHIT
帶住遺憾咁離場

應該喺裁判界比人笑到仆街

仲未講

唔可以怪佢
當初個個都期待初見

你娘炮，你全家都娘炮，死賤種

初見去中國既原因
可能覺得自己對牙輸在寸勁依招
特登去中國學點破

On9仔
拜鳩拜

學黑木，不過佢斷隻手指就痛到流汗，睇怕都學唔識

你地講開裁判
我諗起噬謊者

黑木既實力去到邊？

泰拳高手一定有練埋腳

以而家牙既實力
對換冇先之先係咪摸都摸唔到牙？

定又係要比人暴打一輪
披頭散髮之後先話「我又進化」先贏

濱仔個樣唔似識先之先

濱仔似係同對面換拳啲痴線佬

好撚期待濱仔出場

會唔會到出場都仲未止到d鼻血?

下一場又比人打

每個出場都打佢一鎚

行關林路線可能係既話一定好撚受歡迎

抱歉啊加納 你的行動和我預想中的一樣

依家都好受歡迎

笑撚到仆街

用個鼻硬食

用大陸詞仲咁撚串

個個都估鬥神開泰拳mode 會唔會又反flag就咁用拳擊收黃金帝皮

台語黎架，柒咕碌，有事就著草去台灣，然後講到幾好幾好，點知平時講句台語都唔撚得。

如果係咁就好
對抗賽完再整多場畀鬥神打
用泰拳

睇返笑死 金田咁食廢拳頭都冇咁樣衰

金田個表情係頂硬上呀! \ /
鬥神個表情係唔好打喇! / \

希望鬥神下集可以覆桌

條友明顯on9

佢應該係想講加納

軟綿綿漢化版 第60話 真．梅戴爾

漫畫推薦《巴突克戰舞》

爸爸唔好再打喇

戰舞畫風邊叫樣衰 頂多係迫神冇畫到一里萌姐

下集鬥神

一開始係頭大身細成個氣球人咁

條友啲畫風不嬲跳脫

兩日又睇完成套阿修羅，細心發現返唔少伏筆，覺得好舒服

個作者D畫風成日畫到D人唔同樣
最正係佢D角色D頭髮會長同會剪

可能直接用龍彈轟死對家就算，
先之先＋龍彈，暫時除左黑木應該無人破到

唔一定
黑木先之先幾勁都好都會比人打中

真備霸楽（まびはぐら）身高177公分，體重72公斤，26歲世界第二大拳擊團體WBU（世界拳擊聯盟）所屬的職業拳擊手，日本中量級王者。 雖然他的實力被認為登上世界舞台也綽綽有餘，但他似乎打算要完成13次的冠軍保衛戰後，才要前進軍世界。 現已打贏12次冠軍保衛戰。 附帶一提，13這數字的由來，是因為他尊敬的原世界拳擊王者，在第十三次保衛戰時，因裁判奇怪的判定而敗北。

原世界拳擊王者，稱號上對啱黃金帝
但黃金帝係未輸過，只係冇人敢挑戰佢而退隱

真備樂霸求道時代26歲，+10(阿修羅)+2(奧米迦)，現年大概38歲
有機會同黃金帝同期過
但真備樂霸只係日本中量級王者，未打過日本以外嘅拳賽
銜頭上黃金帝勁太多

龍彈要超近身你估遠攻咩

其實因為鬥神本身係八字眉 咁樣睇落變到成個0仔咁

可能揸住鷹山架車係美國飛個陣已進化到可以遠攻

應該感謝左好多架車

你地唔好再笑加奧朗
實其唔關佢事
只係佢條眉既問題

佢而家好似長期超強氣咁好咩?

應該係指佢一開始將一里畫到成個大頭怪嬰咁

變咗粗眉怪

其實係咪有清爽笑容先可以成為牙 鷹山毀咗容所以做唔到

仲有

最後一張笑撚到癡線好似漫畫入面既雜魚路人

第8代打打下都變到咁就

想像唔到王森係點笑

如果王森都咁笑 應該會好有趣

唔知有無機出外傳講晒咁多代牙

想佢重製求道之拳

每個出場
濱仔就串人一句
「咪撚比人打死

然後比自己人打

明明就係祝福 點解要蝦濱仔

初見同濱仔 大家鍾意邊個多啲

今晚更新

初見太難追趕

變咗小李

笑到我停唔到

聽晚？今日星期二喎

星期三左

其實黃金帝講比光還快 係咪指快過濱仔

hk ppl 好大壓力

點知今話黃金帝回帶點學巴西戰舞
最後鬥神還一野拖就完

放心都得

我前日又翻睇拳願，得出一個結論就係事與願違

永遠以為打唔中嗰啲轉個頭就畀人打中，以為打得中嗰啲成日都打唔中

我都以為牙會受身唔到

大家都以為星落可以砌低牙

屌你

還有那招
之後連續三番四次畀牙打到仆街

但除左牙同黑木 暫時邊個破到星落
要超近距離打出捨唔到力既傷害

理論上羅剎掌應該得

好緊張 今晚又有得睇

Btw 離題問句 香港邊到學capoeira好

比弓濱光還快

吳個啲撚屌
牧師摔到佢頭落地都無事

今晚ready

出到二指就唔同講法

二指同星落一樣，都係迷之武術

出到就贏，好似係

所以對住理人都唔敢用, 真兄弟

幾時有新一話漢化

出都未出

笑撚死 玩一個網頁遊戲都見到呢一個人

唔係今晚更新咩

日文版都要10點50

其實求道之拳有冇人用初見合氣道用得好撚勁？

初見良三

良三好撚勁 不過走佬返屋企睇電視

鬥神威番集

背心佬出咗名 等翻譯

鬥神真係好有機會贏

正面落同頸落差好遠

黃金帝原本想打斷鬥神隻手 好彩頂得住

飛黃芳同劉東成集集都有對白

反觀光我

雷庵癲到可以比人lock頸時頸投王馬

開始反cup了

除非真係打斷關節 如果唔係諗唔到點贏鬥神

仲係用拳打

結果鬼佬吳都係無參賽

巴黎死神又搭劉東成博頭煉獄氣氛真係好好多

唔了解星落呢啲集大成
求分析

背心佬代替咗佢

其實去後面先打佢都正常，始終算係boss級

最尾，鬥神係咪加強左部位鍛煉，好似黑木咁？

Capoeira apps

要用日本ip 裝一次先見到

你去男子向頭幾名就有 封面係光我個樣

兩年就可以做到咁 仲未計康復時間

我嗰時唔使嘅

我認我係懶鳩又唔識日文
等各位大佬分享二手飯

app store已經係日本ac 都係冇

唔見

咁快又睇完一話
鬥神會唔會下一話再被反 cup

除左部位鍛煉，諗唔到其他原因

from 巴哈 我覺得可以罷頭post

怪碗流好似傷左都繼續練？，鬥神可能都咁

應該好似佢個FD鐵頭佬咁係咁扑碎隻右手再癒合
令到右手勁硬

有個人成個king咁嘅樣

上面有ching問香港點學capoeira

怪碗流傷左都繼續練，練到點傷都無問題，鬥神會唔會係呢兩年瘋狂做部位鍛煉

佢外號真係king

61

唔記得咗刪返上集嗰幾張

cap張圖睇下

但係咁短時間就得咩

黃金帝背叛左拳擊，輸左九成

佢又唔係冰帝，係睇下濱仔斷手兩個月都好返啦

除非踢斷鬥神隻腳 如果唔係好難贏, 原本幾鍾意黃金帝依家冇曬霸氣

今集好似好短咁

今集得18頁 上集有20幾

今集啲踢技幾型，跳hip hop咁

要踢斷一個有練泰拳嘅人隻腳應該好難

睇書學20個鐘capoeira

將一項技術練到極致型太多

黃金帝變咗玩雜技咁
唔知會唔會仲有咩絕技未出
同埋減到咁瘦原因

上集咪講咗減重原因

黃金帝真係唔打番拳擊對鬥神

唔知點解

黃金帝玩撚完了 係用卡波耶拉補足拳擊 仲要睇書學20個鐘?
下話

臨陣磨槍既招式係冇用既

卡邦耶拉20個鐘速成

但佢好耐之前學喎，講緊佢初初轉戰裏格鬥界打完第一場，用左廿個鐘學

大久保係咪燈黃金帝

同傑克比差太遠

每日30個鐘？？

黃金帝打裏格鬥比賽用拳擊贏得好辛苦？
咁既話鬥神用拳擊打牙都算係咁

利申：唔識日文

聽講日本係三十個鐘 朝早六點先重新計

話南美裏世界好激烈
佢用拳擊贏得有啲辛苦
佢睇自己擅長感感距離，咁就轉會之類

鬥神係米飛釘
好sexy

咁一星期咪唔夠7日

究竟鬥神係跟薩柏因練定鑲鋼板定用技術彈開呢
下話解釋埋黃金帝就可退場

鬥神最尾個幕，越黎越似黑木，魔槍未死，焉能言敗
feel 到鬥神開始將單一技術鑽研到極致，好似黑木咁將基本功鑽研到極致，唔需要花巧既招數

個右手顏色係厚重啲啲
仲要好型咁話我隻手唔係邊個都打得傷架

鬥神最後果版型到

南美裹世界有咁勁咩
關林講過南美裹世界500勝嘅柔術家都係比猛虎輕鬆搞掂

希望之後唔好柒

下集畀人踢斷隻腳

原來係咁
又話佢啲拳快過光
點知轉個頭出戰舞

我都唔識日文架

黃金帝話用拳擊贏得辛苦仲係重量級時期
減磅先係全盛 但係減磅會比人屈距離
就學卡波耶拉補足對高大ge人ge弱點

啱啱今日睇左呢段片所謂20小時學識任何野

鬥神唔識出腳？泰拳有無腳？

好似解已經無人可以擊碎我拳頭
利申唔識日文

比光還快 第二格就比鬥神打中
連神都能擊殺 比鬥神輕鬆擋左

鬥神點睇都贏硬

全部燈返自己

啲腐女應該高潮

無睇拳願阿修羅?打牙咪用過腳
泰拳本身係立技最強 唔係有無腳 而係多數只用腳
加奧朗15歲泰拳已經天下無敵手 史上最強泰拳手 泰國的鬥神
鬥神呢個外號係泰拳而得黎
但係問題佢要做保鏢 泰拳輕視拳頭對實戰好不利
所以先去練拳擊 然後4冠
打擊天材?加奧朗:are you kidding me?

真咩
排骨帝仲有乜可以出

再出落去咪變多啦A夢？
夠㗎啦 呢個光環要比泰神架啦

鬥神好撚型
右拳碎過知道自己技術再強都未可以叫頂點
再強化埋拳頭變左魔槍咁
真正既打擊系專精

魔槍弱化版

咪撚反反cup

求背心佬中文名

反反cup就真心變膠
專精技術+量級壓制+追得上速度都仲可以輸
不如直接頒個獎俾黃金帝啦屌佢
我實寄刀片

魔拳

魟之尾

因為加納好硬打落去好痛 特登練?

背心佬(羅朗多尼亞?) 外號叫King，即是出咗左馬斗吳就無出愛德華吳

排骨帝下集可以翻去耕田
我估應該跟佢基友練骨頭

Roron Donea
羅倫當尼亞?
尻譯

加奧郎係咪跟咗硬頭佬練嘢阿
硬到仆街睇你點針對

安哥拉派

羅倫 多利亞 咁上下 唔係鬼佬吳

同加納一戰成個拳頭粉碎 右手無左感覺 連自己都覺得打唔返拳擊 醫生診斷為無法康復
而家不單練返 仲要硬過之前
下話解釋

上季先笑鳩猛虎學鎖技係東施效顰
今季黃金帝學廿個鐘卡波耶拉就屈人機

如果鬥神右手咁都頂到
證明牙既攻擊力重勁過黃金帝

而家進化左既牙應該屌打對家,係差在作者點玩殘仍~

下一集就話黃金帝睇少林足球學左旋風地堂腿同鬼影擒拿手

作者都講過佢個造型係參考波羅lin
咁佢有撒亞人血統好正常啦

黃金帝柒以為鬥神右拳係弱點
其實捉鬥神阿基里斯之腱算係傑出的一手架啦

黃金帝直情係低攻

黃金帝用咗地躺拳啦

牙 有講過係好彩先打碎咗拳頭

指骨撞正手肘先碎到

當然咁O岩用手肘先打斷鬥神右手
不過牙自己都講打擊技都係嬴唔到鬥神,係用小聰明先嬴到

所以我好鍾意鬥神同大久保呢D 選手~

最鍾意大久保第二鬥神

我覺得牙會輸
應該對面具佬

我都覺得 王馬雷庵 牙 其中一個會輸

我覺得就咁睇呢三個實贏， 但又覺得作者一定會比睇落實贏嘅至少輸一個。 自己覺得王馬點都贏， 話曬主角， 淨係打一場點都唔會輸啩

KING

最想睇係王馬

果然係輸運氣

黃金帝up左咁耐鬥神都仲未用泰拳
今舖實食冇痴牙啦

我已經可以用先之先預見到鬥神會贏

你地係咪唔記得佢本身玩泰拳自殘系武術

佢就好，一日有30個鐘

都話日本嗰時間計算行30小時制

哦, 唔係真係30個鐘，一尻樣係24小時，只係寫出黎變30小時

即係凌晨一點=25:00咁樣計落去

61先行漢化

黃金帝真係越嚟越似初見 著了他的道

劉東成係咪搞笑角色

想做新一代燈神

換咗機械鎧
然後下一話就會被摧毀

屌你鋼鍊

King

king有可能等於煉獄既牙
姐係煉獄既王者

呢個king係咪一拳果個

《巴特克戰舞》個作者操到咁

個look好似

鬥神學識左金剛型？

點解黃金帝話若佢維持重量級佢總有一日會輸 佢需要大幅減量嘅
重量級有咩問題

有個細節唔係好記得，加納係唔係識用二虎流既技術

係 滅堂執佢番黎個陣加納比人當蠱玩
應該又關蟲事

下一話準備收黃金帝皮

上一話咪講左黃金帝d肌肉係累贅，無增加力量同時減慢左速度

我上個post都講過呢樣野，格鬥家不嬲都唔係越大隻越好，量級係有極限，體重升到一定程度就係累贅

目前為止黃金帝又超越光速又鼻血心理戰，又卡波耶拉，但鬥神只係強化右手就搞掂
咁即係黃金帝係表格鬥用咩磅數都贏唔到依家既鬥神

天生體格問題，可以學《刃牙》傑克．範馬做手術+食藥拉長個人

其實卡波耶拉x拳擊真係match到咩？訓緊地/倒緊立冇得轉mode吧
Ginga(?)中轉好似都怪怪地
鬥神泰拳x拳擊

黃金帝學埋中國地躺拳，站立打拳擊、迴避用卡波耶拉、訓地用地躺拳

猛虎 尤里呢啲點計

攻佢還好 體格限制

猛虎係超人體質，肌肉結構比普通人強幾十倍，尤里烏斯係德國科學實驗改造出黎，同傑克範馬差唔多，兩個都唔係正常人

一個谷藥,一個天生異稟,

你想點計?

肌肉密度係正常人嘅52倍，仲要老左都唔會跌watt而係越老越強嘅肌肉，猛虎可以一路打到80歲

唔會退化呢點真係...

黃金帝同小宇宙打 是咪俾小宇宙秒殺

咁鍾意 倒地踢擊 小宇宙一鳩撲埋去 鎖住佢關節 畫10頁即收皮

若果係猛虎體質加上初見流合氣道

同樣嘅骨size,
猛虎可以承受52倍肌肉密度 而冇累贅？
而黃金帝多少少肌肉就係累贅？

半淘汰賽其中一個bug就係猛虎嘅速度追得上王馬

骨size點會又一樣? 人種、身高、身體比例都唔同，肌肉又唔同，點樣一樣?

黃金帝「肌肉係累贅」意思係佢增加完肌肉之後力量無大提升、而速度慢左，綜合實力弱左所以對佢黎講肌肉係累贅，而猛虎肌肉力量加成令佢更強所以唔係累贅，猛虎速度快一樣係肌肉加成，52倍嘅臀肌、大小腿肌肉群跑起黎一定更快，正常人點同猛虎比?

計比例 52倍肌肉量 1cm=1kg 而冇累贅 仲追得到王馬速度 已經係一大bug 所以作者自打嘴巴

如果講緊每日都練
一日24定30小時咪都係一9樣

猛虎係肌肉密度高喎
所以雖然佢高同重一樣都唔會大隻到影響靈活掛
矮仔黃金帝重量級時期體型好似仲橫過猛虎

猛虎肌肉纖維密度係正常人既52倍
唔係肌肉量，
如果係肌肉量既話，應該大舊過戶愚呂100%

肌肉唔會 我估關節會退化掛

若被傷害夠 就用一對手

真係巴西戰舞

所以奇怪佢好似唔識用腳咁

好似好多人都覺得鬥神贏咗9成
突然覺得有啲危險

人地鬥神nice
想用拳擊同拳擊界傳說人物分高下，點知個傳說人物放棄咗拳擊

尤其係連燈仔係咁吹奏

原來係咁

可能見對面係傳奇拳擊手 想只用拳擊🥊

黃金帝似出晒底牌
鬥神都係用緊拳對應仲反cap到
勝算都大

呢個作者真係好難估
不過我都覺得鬥神贏

開始明白D日本仔點解會寄刀片

黃金帝係速食流集大成
睇本書加練20個鐘就學識一樣野
應該仲有底牌既

但集大成既應該都係輸

開頭黃金帝好型 寫到拳擊界黑木咁
下一話就唔打拳擊
又次次講完下一秒就柒咗 搞到依加形象好無霸氣

鬥神擋住了 黃金帝自稱集大成都那一招！？

屌 劉東成係咪煉獄版猛虎黎 呢下燈撚到

黃金帝：我可是美洲絞殺王，卡洛斯梅戴爾啊啊啊

叫黃金帝不要找任何藉口繼續鍛鍊

卡波耶拉....能不算拳擊嗎？
接下來便是難懂的話，什麼20小時、什麼攻擊距離

黃金帝真係好撚柒
下一集就係鬥神回憶殺

其實鬥神呢下係用肘定拳

淨係識一招, 不壞, 其他未知

開始聞到陣初見味
希望鬥神齋用拳擊都夠ko佢

下頁鬥神話無人可以再摧毀佢拳頭
應該係用拳

呢頁唔係純粹鬥神隻手俾人踢開咗咩？
黃金帝受傷係因為鬥神隻手夠硬正

成套野最高防係咪佢?
定係關林? 定係尢里?

鎖血牙, 小宇宙, 王馬唔計

佢得個頭高防

鬥神再輸我棄坑啊屌佢老母，
明明好撚型既角色搞到成個比達咁

咁高防同高血唔同嘅
高防＝你打佢唔到
高血＝硬食你唔痛

高防＝打中但唔痛
高血＝條血好長, 扣成條血量好少

打佢唔到=避曬
硬食唔痛=硬

應該係咁嘛

黃金帝真係好撚柒
鬥神快啲搞掂佢算啦

防
打中左傷害比較低
關林 之類

血
受幾多傷先比人KO
王馬, 牙, 小宇宙之類
王馬比武士一拳隻手就腫晒, 但比人係咁打都冇事...

閃/擋
用技巧, 擋左, 避, 瀉力之類?
黑木, 初見之類

一開始出場明明幾好!

明明一出場好型

血攻防嘅代表都係龜大王

牙血多ja
防應該好多人好過佢
關林, 尢里, 緬甸佬

攻又唔及武士, 剎那
我估同鬥神差不多?

係條死人血特別長

講真如果唔係鬼塵可以反傷 牙龜打猛虎唔知要hit & run幾耐

攻最高一定係絕好調啦
中個星落個個都要訓低（出到的話）

咁爆芯實用好多

爆芯係七傷拳，用太多會傷自己，影響整體表現，反而大久保既組合技系列實用且有效

最高攻一定猛虎爆芯 黑人硬食斷手 大隻佬硬食重傷

鬥神

但係爆芯手短加前搖長，收招又慢
綜合咁計最實用係魔槍

但佢燈

板東學狐影流都應該幾夾

光我已經有三集0鏡頭

大久保 combo 咁多hit 龜轉個頭 乜事都冇多謝令佢進化 ，龜同小宇宙真係拳願毒瘤

仲有王馬
本身打完吳都就死
仲可以打埋小宇宙同剎那
打完仲不斷硬食武士既拳
仲可以打埋黑木...

極-羅剎掌

指取破叢雲三連
龍彈破星落

同秋山

三連唔係因為個頭硬?
果下失撚哂平衡都唔知邊度有支點發力出龍彈 話用條j 我就服
龜同小宇宙 場場都好撚夾硬

牧師講嘅

屌
那個傳說 居然被當小孩子打！？

防應該係指主動嘅擋格能力？
血就係抗打呢啲被動嘅能力

高防代表包括無敵手盾死黑警、三戰黑木之類
至於高血代表其實係唔多值得討論
反正都係視乎邊個要贏而定
小宇宙應該係薄血型可以打極都唔死
關林應該好厚血都會俾人打弱點一下KO

之前都覺得個king唔係鬼佬吳
結果真係錯
去左邊呢

唔講都唔記得有佢
連龍鬼都係齋企
佢真係番醫院訓算啦

比佢講解下都好 難得有拳眼零對白

煉獄得番面具佬未講野
究竟邊幾個係蠱呢

個咩三鬼拳有講過嘢咩

三連完全打唔同
初見只係封牙一隻手就以為打得中 比起星落仲柒

畀人屈斷隻手指

摔角系嘅一定係厚血系列啦 關林講過摔角手就係要食你攻擊然後無事企返起身再黎 佢下下都唔防硬食條血一定長到仆街

佢全身都裝甲, 你重睇啦

關林個特色係反傷

黑警其實都算高防
比春男打咁多野都冇咩事咁

佢話佢隻手係個盾呀嘛

黃金帝有啲初見既感覺

真係好似

!?

黃金帝出卡波耶拉之前都好型 出完第一下腳又似奇行種 之後又畫得越黎無氣勢 偷渡客難民咁嘅樣

大家覺得當時鬥神打唔打得贏有武器既龍玫？

關林特別在個反傷，防守時同時傷害對手

肚無骨應該唔會特別高防

煉獄d人太friendly無乜feel好似淘汰賽咁有班痴線佬 又個個都覺得自己最勁 好睇d 感覺上有競爭feel d

其實都係得幾個Talk緊，可能有野心既都未蒲頭
上輯都有白痴四人組

唔係啦
鯨魚佬個一拳打其他地方鳩叫佬就輸
鬥神講

難
有武器差太遠
雷/龍鬼有武器應該玩曬

呢次賽制 一個可唔可以打幾場？
利申 準備重睇

龍玫仲要有場地優勢 手受傷嘅鬥神應該打唔贏

好似唔得 一人打一場

鬥神下一話唔知贏到未
定下一話尾黃金帝再 cup

但鬼頭軍師有刀 比鷹山收皮

有裝甲唔代表無敵喎, 事實係佢全身啲骨都好硬淨, 佢同御雷打都係靠一身金鐘罩
咁當然佢全身最硬係個頭

鬥神讓緊一隻手啵

咁小宇宙呢？

龍玫唔走佢會唔會打得贏

唔走小宇宙會提前進化

唔知鬥神隻右手係裝晒鋼架定係講到d骨神奇復合變左超硬

飲牛奶

淘汰賽係個人戰 個個都覺得自己最勁係正常
而家係團體戰 所以氣氛好似fd啲和諧啲

今集最後黃金帝個踢=叢雲三連
代表黃金帝應該仲有招必殺技未用

可能有個武術家被斬死之後移植隻右手俾鬥神

泰拳成日都打爆骨好番變硬
可能搵左緬甸仔一齊練硬化骨頭

有痴線醫生喺度 你一日未磨成粉都仲救得返

又抽

鬥神係咪隻右手鑲哂鋼

我記得佢初出場
係遊艇鋼板到
刻左個佛出黎
我搵搵邊集

必可活用於下一次

拜左士多佬為師, 練插沙

鋼板插洞, 刻佛應該唔係鋼板

仲要係右手，fit晒

星落（卡波耶拉版）

奪命鉸剪腳

黃金帝集大成嘅那一招會係咩

電光獨龍轉

港漫龍虎門有刃牙彩蛋

其實佢幾屈 高防得黎 有敏捷 又有頭鎚大技
可惜幾技術太差 鬥神有佢副骨應該屈到仆街

鬥神都打唔贏佢，淨係拳擊贏點數

先手必輸定律繼續發功

煉獄班人仲要狂燈黃金帝，想贏都難啦

成身旗

技術差點睇？

重比科技大隻佬食晒格

同初見一樣好多金句 下下又殺神又快過光

明明第一集 幫神崎報仇好型

呢下k島有人話佢同d仆街細路篤爛人地d紙窗行為一樣 笑撚死

正常 跟足規矩根本打唔爆

今集佢好樣啲
上一集奸撚到癡線前期光我啲FD黎

鷹山 好明顯係牙級數 唔覺鬥神係果皮

但牙打鷹山無對鬥神個種恐懼啵

明明一開始好正氣

牙打鷹山嗰時仲係小朋友咁樣

劣改

諗起之前唔知邊個po有人話好欣賞牙個進化設定，話係努力嘅表現

希望鬥神贏返次啦

p緊自己都笑

大陸仔改圖
百度慎入

有冇得改返鬥神講著了他的道嗰度 改成初見

嗚呀，鬥神最後幅圖

接近既

而家笑初見既方法又進化咗

u mean鬥神定排骨帝改初見?

排骨帝改初見

當初見泉融入了生活

鬥神vs黃金帝

唔好咁啦

視力，個腦都會退化啦

其實呢啲創作有冇版權問題

緊係有，但係板垣應該唔會識港漫呢d夕陽漫畫，連比人抄都唔會知

視力退化其實關肌肉事
因為肌肉鬆弛左形成老花

其實我想講會近視咋
Anyway 學多咗野

近視同遠視都同眼球入面嘅睫狀肌有關，假如猛虎連睫狀肌都比常人強52倍，咁佢視力一樣會比常人強好多

根據噬謊者 眼肌勁=打交勁
猛虎啲動態視力應該勁到傻

咁撚好優秀猛虎剩係識屈肌肉真係好撚廢

屌你笑到我

唉...
你既然問到
我就認真答你

首先,咩係「初見」?
初次見父,見母?你明唔明見字點解?
仲有個「泉」字又同「初見」有咩關係?
你老母個溫泉初次俾你見到左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

走啦，我唔想搞大件事

King打邊個

未

我覺得對王馬
放低十蚊

其實係咪即係初見用差唔多握實嘅拳頭打牙
但比牙咁岩捉到佢隻手指再扯斷

img]

正動畫準備出新

就是這個
學初見泉吧

觀眾: ？！

呢個唔係上季咩

動畫呢一幕應該正到爆
尤其係未睇過既人

我重睇再重睇都覺得正到爆

帝王引擎

呢一集都仲係奪冠大熱
下一集過多兩三頁之後就變搞笑角

最主要係想有人打7牙 點知……

呢度體現到加納真係好有禮貌，完封初見都話幫到佢進化

其實嗰下真係唔知佢想做乜

有無人覺得King 同一拳入面個King 造型有d 似？會唔會最強技都係運氣？

感覺上呢場應該差唔多收尾
鬥神睇穿佢既套路然後一拳收佢皮
然後開始講吓輸咗比牙之後練咗啲咩
之後笑鳩黃金帝

希望係咁啦 我唔想鬥神又輸呀

讀書熟初見啲技多過王馬

打牙

講真拳願隊裡面
理人同正樹都危危地
理人兩年會追得上其他人level？
正樹第一部比黑鬼輕取
雖然而家係複製人，但感覺都唔太勁

而家個正樹應該勁好多
起馬秒殺到黑狼
仲要係無傷底下無意識
技術層面上已經勁過第一部正樹

黑木話理人兩年可以去到雷神level

幾時有講

其實黑木好清楚 理人話哂都係天才

唔掂 初見個樣加埋對白真係好好笑

呢幕理人畫佢既神態畫得好好
表達到佢果樣追求強大既感覺

其實牧師都唔係廢 只係撞正個外掛先輸遮
理人依家輕鬆打贏佢 我對理人有信心

牧師可能廢過兩年前 久休復出 戰鬥意識一定差左

希望有返柔道高手個設定 上一次 癲佬都冇點用過

但御雷都係天才

理人冇經過正式訓練 佐助有雷心流訓練
跟過黑木理人真係有機會跟得上

想睇兩面見到理人變勁個樣

特別係雷庵

理人跟得上嘅前題係要御雷停滯不前, 但御雷係天才, 所以冇可能

上次逼佢含撚, 今次逼佢食屎.
佢兩個今次見面點解乜事都冇發生???

理人都要兩年跟住黑木修練先有得打比賽, 仲要好大機會做炮灰.
我唔明點解當初山下要比個假希望光我

初初睇 點解理人可以迫到雷庵解開 但都可以全身而退

唔係理人逼到雷庵解放, 係佢鍾意解放sm人

咁佢係主角唔寫佢寫邊個

佐助係天才都要細練到大先咁勁
理人有潛質就一定
但兩年去到佐助lv就真係主角級待遇

當然都係任作者up

其實常人都諗到佢冇可能做代表
佢連disney佬都未必打得羸

算啦已經勁咗好多 期待光我以後可以行自己嘅流派

係囉, 我都覺得佢唔應該玩空手道, 比較似我流會好啲, 話哂都拳眼

怕作者要佢學二虎流或者臥王流， 我希望三個主角用唔同嘅流派唔好變到一樣

有啲機會，我覺得始終本書重點係臥王嘅接班人
個人意見勿屌

好想快D入返蟲條線

應該打完比賽先出現，或者中途蟲諗住吞左煉獄個組織

有可能兩邊合作

鬥神話隻手唔會再斷 下集斷腳輸會點

講咗幾集黃金帝
到鬥神發威喇掛

都有可能，睇作者點作落去

呢啲畫到屌打，但又冇實際傷害嘅比賽，大把數都係先發威嘅最後都會輸而家滿腦子都初見泉

希望依個位唔好寫得太爛
個人覺得作者畫速水叛變果幾集好悶

速水啲人廢到

佢都幾狗下
派一個人打煉獄
贏咗要做副會長

係，呢part完全可以skip左，但如佢運用呢part link去奧米加就冇問題

但佢沉迷女色
日日夜夜⋯

Disney佬係咪制霸煉獄？定係某個地下聯賽

不過幾肯定佢贏唔到運動員同埋演員

另一個地下聯賽 叫毘沙門

毘沙門 第三大裹格鬥

理人性格咁on9 ，應該一出場對面睇唔起佢，最後應該苦戰勝出，好似我之前咁講，理人係今輯應該會比對面打到斷指，係劣勢中搵到取勝既機會，之後再講番佢呢兩年修行得幾辛苦

同埋發覺煉肉啲人都幾撚串

理人肯定天材啦 性格係ON9 但佢都睇穿剎那心臟移位 又知自己既不足 幾其都算醒 仲要天生手指咁勁好岩練怪腕流 而且黑木都已經覺得佢足夠勁 佐助就吹到好勁 但日日掛住同大波老闆搞野唔練功 好可能係初見之流

佐助都係玩不殺先搞到唔上唔落
對黑木一戰知自己無能力玩不殺應該走左去練功

可惜怪腕流要經長時間鍛練，可能就係因為呢個不足會令理人開頭會處於劣勢

一部正樹都係天材 不過痴左線
黎緊唔知會唔會唔夠打痴返

打打下突然間話 「我已經忍咗廿幾年」

好似話昆沙門最後同煉獄合拼左 唔知有冇其他昆沙門嘅角色出場

吳雷俺未解放俾牧師打到仆街 理人2年後輕鬆贏牧師
係無學過任何流派跟最勁既黑木練二年 理論上佢應該進步最多 唔計龜

扔本書落地除眼鏡 再講呢句

又流血淚

到底以前D人點捱幾百集
一星期出一集，打一場都一個月，幾時先睇到其他角打

其實對理人同大久保有d失望
鬥神同黃金帝打得佢2個係到不斷驚訝

9估首相撲ko黃金帝

人設係咁無辦法架喎 除咗佢地仲有邊個係搞開笑

先唔好講實力，佢地兩個一向都係on9同大驚小怪擔當

今次有煉獄班燈

咁又唔好咁講, 打輸黑木都第一時間飛左條女啦
打緬甸既時候鬥神都話佢打擊技術歎為觀止
同初見同級都唔係好失禮姐

好想大久保快D出場

要著小丑裝

黑木點會預佐助停滯不前

唔係話仲跟緊佢咩 條女今次唔派佢出場

希望今次可以贏

應該係覺得自己功夫未到家幫唔到條女
所以暫時離開條女修行

淨係知條女依家唔肯派佢出戰

應該都唔會再有鏡頭掛我諗

咁初見點算

咪出現咗喺黃金帝部電話到

冰帝定黃金帝

最鐘意佢同關林純 但作者唔鐘意佢哋 次次都輸

關林對相撲手同福利哥果兩場真係好好睇

黃金帝話要學初見泉呀嘛

作者擺明超鍾意關林喎

係喇，作者好似幾like摔角
關林既回憶真係最深刻

咁你話我知，佢點追

關林呢啲打法其實真係冇乜可能贏

唔係煉獄，排第三嘅組織，早就比煉獄侵吞左

有冇得搞都成問題
佢兩個到底係咩野相愛
睇落似理乃大姐姐照顧細佬咁 唔係真愛

係咪巴西柔術太難寫點打
所以唔派小宇宙出黎

唔通英醫生幫鬥神右手鑲鋼？

大聲公用鎚仔扑頭練功

鬥神極有可能搵個鎚仔扑隻右手
扑扑下康復

神仙打交 人類行埋一邊

有冇人統計過第一話賽場地下石屎
穿左幾多個窿？

小宇宙有響表世界打大賽，撞到期（好似係）

屌 真係有巴打po咗上巴哈

笑撚死

都係我嚟
睇吓完sem再p多啲
有冇潛力圖

一對男女 日對夜對 乜事都冇
大家黎投票
真槍實彈
玉女心經

咪話咗乃木派太多人 所以要派其他派系

我覺得台仔可能會未get到笑點住
佢地呢幾集有無笑黃金帝？

已經有台仔改咗學魔槍

究竟黃金帝破唔破到關林防

黃金帝一開始又話到達到先之先嘅境界 雖然可能未完全
鳩嗡唔駛本,一向有咁大作咁大

跟住打打下鬥神又完全（？）睇穿佢嘅動作
跟住黃金帝就轉招 係咪其實黃金帝未係拳擊完敗 仲有得打？ 定係鬥神拳擊技術同經驗完全贏過咗黃金帝？ 初初又講到佢咁勁 不過鬥神都係好勁嘅設定
我會覺得係,黃金帝認為只靠拳擊已經嬴唔到鬥神,要用埋卡波耶拉、地躺拳等等其他技術

黃金帝比鬥神快 但係打唔傷/後尾打唔中鬥神 但鬥神又可以打出ko佢嘅一拳 即係鬥神拳擊都贏過咗黃金帝嘅輕量版 鬥神都話減量減到自招惡果
可能重量級黃金帝有返肌肉 容錯率高啲 可能仲有機會贏 依加可能雙方技術經驗差不多 互相都打到對方 但鬥神比黃金帝壓住打都無咩事 黃金帝食中鬥神重拳就bye bye
黃金帝重磅=高耐力,低攻速,命中率低,高攻擊力
黃金帝低磅=低耐力,高攻速,命中率高,高攻擊力
鬥神講過打鼻嗰下只係黃金帝策略,想人覺得佢高拳速驚咗佢,其實冇受到傷害

有打表世界

用腳先破到

煉獄cp

如果黃金帝重磅 應該就唔可以合埋卡波耶拉同其他技術黎完美運用

反正唔好笑張改圖係好笑在因為黃金帝真係好撚重初見FEEL

就算用埋腳都唔覺佢有幾高攻

踢到鬥神骨裂，牙都做唔到

見有台仔話想睇黃金帝vs初見

用卡波耶拉 初見已輸 無得捉頭用唔到星落同叢雲三連

但係初見可以唔比黃金帝受身喔

一個手指變象拔蚌
一個腳踭爆江

拳擊呢樣野磅數影響係決定性
黃金帝重磅應該會同鬥神拳擊到最後
但輕磅對重磅仲要係鬥神根本無可能繼續拳擊
正如鬥神打重磅過自己都要用泰拳輔助一樣

黃金帝低磅係指真正版定拳擊版？
但中期有一版鬥神被佢打到抱頭 咁即係低磅拳擊黃金帝係未解決到佢重磅拳擊嘅問題
拋棄咗多餘嘅肌肉 佢話雖然攻擊力下降
但可以用最少力輕鬆超越重量級嘅速度
即係換言之用少咗力但又輕鬆快咗 係咪代表佢低磅期耐力其實係增長咗 攻擊命中都增加咗 但攻擊力同抗抗就明顯下降 定係巴打耐力係指緊血

總之低攻其金帝就用踢技代替 合曬體就係黃金帝嘅心中完美打擊
可惜佢減完磅係咪太自high 拳擊啲路咁快比鬥神捉到 睇落鬥神戰鬥觸角完勝黃金帝 黃金帝打親鬥神都係靠奇招 （打鼻刺拳，地躺拳打關節)

應該係黃金帝速度極度快 鬥神都話係佢之上
打到黃金帝係因為鬥神睇穿佢攻擊模式 算係預讀佢 已經係用腦戰鬥 唔再單純身體能力
牙速度應該比鬥神慢/不相伯仲 所以打唔到關節
黃金帝就比光還快 雖然攻低 但用腳應該拉返上一般攻 再打脆弱啲嘅關節就變咗高攻？

利申9up

其實黃金帝根本唔低攻

岩岩重睇
發覺原來濱仔眼光係八代牙同加萼
佢連八代牙都想避開

係 所以啲人懷疑濱仔真係臥底

破壞力 = 體重 x 速度 x 握力

骨裂齋佢自己覺得？
好似並沒有

唔可以打手足揀黑警打先

支持濱仔不必要嘅傷害

下場上死黑警好唔好最好死撚埋
拳願會今場贏下場輸perfect

黑警死係贏

係wo
重傷落場, 過兩日死

排牙畫到咁靚
似會俾人打甩

又打濱仔塊面 打完對抗賽之後變成崩仔

今集咪講左黃金帝重榜係力量差左、速度又差左所以先要減重，如果keep住重量級一早比鬥神KO左

重溫要是動真格
佢自己好似話減磅缺點攻擊力會低左

之後話佢重量級果陣速度慢左，加上體格問題都無提升力量
減左磅之後雖然都係無力量，但係起碼仲有速度，整體實力高過重量級果陣

其實呢下鬥神都係學返佢先打中

冇可能，係就真係無間道影帝

牙都冇踢手臂，好似

黃金帝真係好似鬥神
拳擊+卡波耶拉+其它技術就係黃金帝呢d輕量級發揮實力ge戰鬥方式
不過問題係鬥神不論泰拳定拳擊都係世界第一
而黃金帝只係睇書學左20個鐘 仲要好似無同拳擊hybrid

常理

其實佢都係為錢做野
滅堂如果後面出錢唔係無可能

有hybrid，咪用左拳頭打腳關節

滅堂都唔夠對面有錢

地趟拳黎
如果真係hybrid 就上上下下拳腳交替啦 以佢速度 其實會好撚勁

黃金帝排名高過鬥神

食兩家茶禮有幾難 煉獄輸咗就歸拳願管唔怕對面覆桌

你都識講食兩家，點解要幫拳願先

佢依家都冇收拳願錢 只要以後畀多啲佢 佢點會唔肯做二五仔

以滅堂性格，冇可能會收買個叛徒，反而係一開始plan好做臥底機會較大。但佢咁衰相，點似臥底

其實都有唔少人估佢係臥底 當初滅堂都有派人去乃木
有邊個個樣可以比濱仔更適合做反派

因為黃金帝係中量級-重量級5級冠軍
中量級4冠 但鬥神只係重量級4冠
當然會係黃金帝高d

我覺得諗多左，作者不嬲都會比好明顯嘅提示，例如串田會打電話向謀人報告(非乃木) ，王馬復活，個醫生後面又會有對話。
簡單啲講，作者會留啲好明顯嘅線索，但濱仔係臥底個分析太複雜，冇可能係作者心思

Who 7代牙

邊夠第一部個蕪木浩二咁衰相

未講阿

如果唔係臥底既話
想濱仔打輸大久保
大久保贏fans個個都收貨，濱仔輸又夠歡樂

紙球大久保贏一場 打邊個都得

我一開始望到仲諗住你個比喻咁正
形容大久保係個紙造嘅球咁
咁鬼大隻 捱幾野就byebye咗

真
紙球咁低防

濱仔雖然贏左穗瀨，但係比穗瀨扭斷手，弱點應該係寢技，大久保完勝

李小龍瘦到條柴咁點會好打？

黃金帝表示:光也捕捉不到我

佢比加納打到頭骨凹左都唔死得，個腦算好高防

係嗰邊po圖位巴打有冇係度傾開

好似唔多見

笑死 有人改咗個光我對鬥神嘅改圖

其實果下有啲誇張

龜大王 比人打太陽穴冇事 真係有龜殼

足球踢，唔好話係格鬥家踢佢，正常人咁樣踢唔死都植物人

按在地上磨擦！支那太極大師30秒被打趴3次 業餘拳手輕鬆KO勝出

講打頭陣是NG既老豆

68就算啦
攞兩蚊搭巴士走人啦

黃金帝好似冇攞到重量級冠軍 因為佢太好打啲人避戰 大久保話觀眾有幻想黃金帝先會上第一

有拎一個 但之後無繼續拎埋其他3個

現實中點樣搵到咩體格fit落自己骨架先最好呢

現實啲黎講 唔上拳願猛虎已經可以係條街到打橫行 見到一般人 （e.g. 光我）
一個刻突彈上去一拳就打到人腦震盪 (e.g. 光我打個個廢鬥技者食一拳都睇野扭曲曬 食猛虎一拳個頭一定會好似西瓜咁爆開）

其實有啲想黃金帝贏 第一個係拳願證明輕磅打得贏人

小宇宙贏黑警算唔算

係啵 sor睇錯

都算 應該話打擊技

拳擊規則唔得啦 而家變mma咁輕磅先有機

如果黃鳩帝真係拳擊+卡波+地躺拳都幾撚神奇
姐係打多一陣就會仆落地同鬥神屈地面戰

小宇宙

咩驚

ケンガン ULTIMATE BATTLE

仲有黑警贏春男

睇你追求啲乜㗎姐
每項運動都有自己體格
至少香港人好多都瘦孟孟

金田win冰帝

輕磅真係難贏d除非雷痷依d怪物級
小宇宙用打擊技打阿當好似r痕咁

宇宙大帝係搞殺王 冇嘢係絞殺解決唔到

好想睇佢同尤里烏斯打返場

輕鬆絞死尤里

兩隻手絞埋圍唔圍到條脛一圈

上臂粗過佢條腰

坂東洋平絞唔絞到

想知小宇宙會用咩外掛打贏佢

得初見先搞得掂坂東洋平

全力坂東完爆真實系角色
唔講小宇宙
諗唔到大久保、鬥神、黑人、關林呢類可以點贏
係咪仲有兩日就出

其實好想睇冰室打
可能有少少香港本土情意結

李小龍

我覺得就算全部角色計無情報嘅情況下應該得雷神，緬甸佬，黑警有得打
至少依三個唔會比坂東直接打爆個頭先

緬甸佬博硬食？
春男呢

係
坂東打落個頭到應該廢一隻手先
當然只係有得打唔代表有得贏
春男唔夠快應該會做沙包

黑警極限反應可以一戰

至少開頭最致命嗰下應該反應得切用其他部位硬食
之後摸清楚攻擊方式就靠反射神經埋坂東身

證明初見係真實系最強

其實初見百會投嗰下真係幾撚型

大家當拳願世界嘅物理法則同地球唔係太相同就得
正常人打落水泥牆到好難仲chok著樣咁扮型，應該痛到仆街

條友影衰李小龍我想拳願參考李小龍，畫個宗師級角色出黎，輕量級，但實力超強

由打演員開始一直型到中古流柔術指取

睇唔透佢係勁定廢
拳願賽全勝但畀金田屈斷手
柒既程度同阿拉伯旋風有得揮

咪有黃金帝比你囉

黃金帝成個初見咁

廢啦 鬥神輕鬆到不得了 咁既抗打同回復力出到去都係俾人秒

初見幾好呀
宗師級 👌🏻
實力超一流 👌🏻

千葉貴之扮過李小龍

星落都型架 唔畀人破解嘅話

緊張感黃金帝=無敵

硬係覺得尤利會輸

覺得猛虎會輸多啲

有都唔慌勁 根津咁樣已經可以制霸毘沙門

根津實力未知
但似係黑狼lv

記得打守護者有一細格出咗一招，不過有少少柒柒地

電力重擊

佢技電力重擊係致敬迪士尼嘅電子大遊行

聽晚

應該兩期內會決勝負

聽日：鬥神威咗十幾頁，最後一頁黃金帝反 cup
下周：鬥神比黃金帝打到仆街，完

佢輸俾雷神某種度都算輕敵
始終冇人估到雷神快成咁
佢連架式都未擺下爬就食咗野

雷神同坂東都係初見殺嚟

血厚未必會畀雷神秒

宇宙大帝

佢直頭冇心打啦,打前打後都sad緊迪士尼俾人收購依件事

呢場佢打得好有壓力
之後鬥神又屌鳩佢冇用
好慘...

其實坂東一下鞭打嘅傷害有幾大
應該冇爆芯咁勁呱

睇到潛力同其他人好評佢？

定當棄子？

鬥神屌緬甸仔

無咁誇張剩係知佢試過當人頭係西瓜咁打爆
但係勝在夠快夠遠同攻擊角度多可以下下打要害

碌youtube見到立技瘋講日本k1個武尊，都幾癲，連升幾級55kg打到60kg

K1唔比佢同那須川天心打 同ufc一樣 小鷹對夜魔 永遠打唔成

係驚打輸無面
睇那須川個幾集又係心嗡，明明同級，打白人都可以贏，但撞到mayweather輸到

武尊打那須川一定好精彩，可惜可惜

不過過多兩年武尊都老 到時更加唔使打

上年定前年？mayweather對mcgregor 爭成10年都打得成，而且開頭都預撚左佢兩個會玩野，都照開賽，好心日本k1學吓野啦呢啲話題戰淨係門票都賺到仆街啦

K1唔係不嬲都輸唔起咩

意思係佢地無商業頭腦遮

之前那須天打mayweather預咗會人打到仆街都照打 k1 怕輸比自己人就唔敢打

個場笑到仆街，比人侮辱式ko

嗰場表演賽真係有少少自取其辱 人哋玩玩下都輕鬆ko

日本職業MMA選手朝倉未來係街頭搵d MK仔隻揪，日本d MK仔個個都打得兩嘴

結果差唔多個個都有格鬥技經驗
連朝倉都話跟本唔係MK仔，而係地下格鬥集團

個個都好似練過咁喎

邊忽mk仔
個個咁好打

有冇人支持黃金帝贏

利申黃金帝十年老fan屎

人氣咁高 唔會初戰輸掛

煉獄第一戰就輸都好冇面

咁拳願第一場就輸咪一樣冇面既

雖然我覺得個規則係後選有優勢好多，所以依場煉獄輸就再樣衰d

對面係新敵人漫畫比對面威一場先都好正常 但呢個作者真係好難講

話唔定反高潮，煉獄連輸7場

連輸我切

光我係咪路人化

變左御用解說

下集就打死尤利烏斯代佢出線

好似連解說都冇

已經三集冇出場

快撚啲11點啦

刃牙打海王時都咁上下啦

未必7場咁誇，但我覺得可能頭7場拳願已經贏5贏6然後搞到比賽中止

始終我覺得好多拳願果邊既角色都似會贏

我反而覺得煉獄會連贏幾場 (除咗鬥神)
寫到煉獄咁廢既話開新章感覺都無咩意義

認同

拳願呢邊有機會輸得起又唔反感

英德

打打下俾人激到犯規
吳
正樹
黑警

大久保同理人希望嬴下

係喎，有機會打贏但唔守規則變輸。
雷奄同黑警條仆街一定殺人

我諗雷奄一定係打對面吳一族
兩邊應該不惜輸都要殺左對家

嗰幾個痴線佬從來都唔受控制

好想睇死黑警比人打柒

同現實一樣以為自己最撚
正義好嘔心

理人一定贏我好鐘意呢個角色

想知理人會唔會學左其他招式
如果仲係用剃刀嘅話易出事

進步既男人最有魅力

如果跟黑木認真做部位訓練
用剃刀都唔一定有問題

佢學黑木
普通攻擊就是必殺技加真實傷害攻擊，這樣的超人你喜歡嗎

唔知怪碗流嘅基礎包唔包先之先

理人怪腕流嘛

好似我之前話齋，今次理人會遇到強敵，被斷指，用唔到剃刀或者只能用一兩隻手指出剃刀，但臨危不亂，用番呢幾年學識既技術同基本功搵到取勝既機會，最後可能用單指剃刀結束比賽

用佢天生指力出魔槍

魔爪

練兩年就有先之先，其他門派唔洗玩了

先之先要認識對方既招式先成立到
今次煉獄都未打過,應該出唔到,
同埋今次係團體對抗,規則唔知係咪是但一邊輸晒D選手先算嬴~

反而對方有拳願流出資料,好大機會知上一套拳願選手既資料

理人應該係俾人睇少以為得剃刀~ 再加臨死前超慢動作用 對之先 打低對手~

有機會真係上一輯既進化版，上次理人對黑木都睇得穿，但就係輸經驗應對唔到

黑木:先之先係怪碗流基礎中既基礎

果次睇得穿,黑木都無出全力係臨輸果陣受黑木果拳前 先開啟左慢動作呢個功能

我唔睇好理人
鋪排佢變勁再比更勁嘅人打輸
戰力指標

理人打得好好睇睇已經收貨啦
應該冇人期待過佢會贏

黑木對魚雷先真正開始用到無動

拳願未出咩 好似無咩人討論

10點50先更新日文版

j開中字唔清楚

個個星期都見到同樣回覆

爆心要打中人其實真係好難

緬甸仔 漁夫出返場

一拳打到黃金帝瞓低

今晚加奧朗打撚7個排骨仔

贏未？

打到佢入icu

黃金帝仲留有一手？

佢有冇咁多絕招 下集佢又有咩招出

今集以打到佢趴低 佢應該下集就死

除咗技術仲有乜嘢可以在加奧朗之上

依下body shot好型

條撚準備

黃金帝打人真係R痕

一拳已經瞓兩秒

鬥神不嬲都好型 如果唔係要畀黃金帝威下 應該一早打到佢瞓咗喺度

十一點了

靠不斷破壞康復再破壞係咁loop左神之右拳
Respect鬥神
希望黃金帝唔會出啲咩外掛突然秒到鬥神

擊倒係直接countdown?冇得追擊？

神之右拳vs我的打擊連神都能殺

未睇今集
黃金帝仲話減去多餘肌肉
轉頭食咗野咁重

鬥神

反cup反cup再反cup

可能佢玩 iPhone 仲學左其他招

黃金帝講咗最後嗰句 會唔會下集又打唔完

求吓你 鬥神一定要贏

今集贏唔到 下集等比人反 cup

又係空手道

咪學咗初見招星落 下集秒鬥神

有埋基友打氣加buff 要贏了

究竟今集打唔打得完

諗諗吓今集好似黑木贏牙嘅前一集

唔係國王重要啲咩

終われるかよ…俺には、これしかないんでねッ。

會結束嗎...我別無選擇。

google咗唔知佢噏乜

好多規則
冇得追擊

邊度有得睇岩岩先追post

你等人貼上嚟啦

可能黃金帝都係蠱既人黎下集就開憑神打鬥神

一係down日本漫畫app,一係上寂那百度貼吧
等巴打們放上黎最方便

神之右拳

62

一開始介紹黃金帝既出身仲覺得好型棍跟住開始每集講埋堆中二台詞同個奸笑樣之後覺得個角色愈黎愈柒

好撚型鬥神咁都輸我真係屌你老母

一開始覺得佢好型 覺得佢贏都冇所謂, 依家柒到唔敢睇

咁既身型中一拳都仲企得返起身

真 仲要無拳套咁樣食鬥神一拳

不過呢兩集真係有啲少 前幾集都有二十幾頁 最近兩集得17 18頁

佢愈出聲 鬥神打得佢愈甘

光我四集0鏡頭

頭兩集仲有高手嘅感覺 之後變咗個廢老

如果再冇咩特別招既話
黃金帝減磅其實只係一個笑話

睇到黃金弟雖然柒，但係佢話得返呢個都似有決心。會唔會鬥神打死佢 之後黃金帝用武術獲得勝利

格鬥家當中佢都算係最多口水

難得開始鍾意光我 覺得佢愚子可教 又爽朗勤力 而家可能會隱形或者做閒角五，六十集

依家我續集同佢計 到底要光我幾多集0鏡頭

唉唔想鬥神輸

黃金帝越來越似廢老

我覺得打完會畀佢講一兩句，講下感想。 之後間唔中出兩格咁

最多回億埋點解離開拳擊界就好輸啦

越多口水越易輸 所有漫畫規律

鬥神一定要贏

又要等一星期
排骨仲有藏招，鬥神咁都輸真係棄

搞咁耐原來學咗鐵碎

唔知會唔會講點解要幫神崎報仇 一開始有設定到有情有義點知係個死廢老

黃金帝：我還想問你們吶

應該最多兩集就分勝負

打曬十三場真係唔知要幾耐

好合理 打架仲唔專心唔輸就假

純粹佢哋係friend啩

減咗磅抗打都咁勁，算係咁

出年掛

13場咁少 唔夠喉

仲有主線都未行 唔通煉獄對抗賽 打兩三年咩

黃金帝好似都技窮
鬥神仲有泰拳未出

鬥神幾可用泰拳 打牙都係踢咗兩腳 出咗兩下踭就冇再用

遲啲仲有蟲要打
同埋仲有中地區都未講

鬥神泰拳只係輔助je

最主要目標 複製人 蠱先係主線

黑木同二虎當年傾左乜好想知

萬一下集黃金帝又反cup
都有得頂下
如果搞咁多野到頭來鬥神輸真係唔知講咩好

鬥神一拳打到黃金帝入ICU

回合制
下回黃金骨逼到鬥神入絕境, 再下回泰拳反cup

鬥神輸就唔撚睇

係咪先

可唔可以下話無反cup直接sm到完場
同泰皇講咁大段野最後又輸真係柒過初見

務必平安歸來flag vs 只有"這個"flag

加奧朗剩係右拳有鐵骨都已經咁勁，如果全身同薩柏因一樣係咪無敵

咪黑木咁

唔同緬甸仔冇腦唔會腦震盪 鬥神會( 純講笑唔使叫我重睇

賣魚勝都嚟埋

佢同賣魚勝好friend㗎

用一年時間已經咁樣，比多幾年佢咪勁過黑木

最後又係用空手道方法練骨 普通左D

鬥神同漁夫外傳好多劇情都一齊 有次聖誕節送咗支生髮水畀漁夫

拳願空手道

大師兄 應該可以輕鬆打死黃金帝

但係佢遇到小宇宙就玩完

話說點解黑人大叔好似隱咗形 幾鍾意佢用經驗講解比賽

鬥神唔會輸掛

今集好短

應該係出光搵左幾條女招呼佢，唔得閒睇打拳

太快佢睇唔切

可能俾光我取代左佢個位

光我都冇出場好耐啦

鬥神唔係咁無控制力 佢知規矩點都唔會打死佢掛

就算冇呢條規則
鬥神本身都唔係殺人拳吧

冇得追擊應該好難打得死掛

但佢之前講過，想打一場以死相搏既比賽
定打牙已經當左係？

唔覺得佢依家同黃金帝以死相搏緊
我甚至懷疑鬥神熱緊身咋

咁都ko唔到 鬥神輸啦

我都有諗鬥神係會練骨

但我以為佢會用泰拳磨骨個種

邊度搵條梯?

對鬥神黎講而家應該都係規則以內ge對決

如果佢死都唔放棄 都好難講

就算有大絕都唔認為可以好似牙咁互搏拳
不如退場吧啦

最怕佢用武術的勝利

緬甸仔得閒點解開頭唔搵佢

一開始好似話唔打

佢條村唔想再出人打

抱骨

好似兩樣野黎嫁喎

應該仲有2話打完呢場比賽

反CUP再反CUP

黃金帝都似有故事嘅人 會唔會比個仆街經理人棟咗佢一鑊搞到佢咩都冇曬

俾多一集佢回憶，回憶完好輸啦

鬥神輸?

拳願賣慘嘅冇個贏

緬甸仔 迪士尼都好慘 好彩冇畀人屠村

諗起妹控

個妹咁靚已經贏咗

有佢最後呢句我就放心
拳願一勝了

鬥神都有兩個燈

其實大聲公都勁 輸比雷神有一半都係輸心態 正常狀態我覺得同雷神55波

鬥神再輸真係棄

我個人覺得六四左右 緬甸仔兩次頭鎚都大意咗 當然有可能因為心態影響

冇人放中文？

第62話 「神之右拳」 先行漢化

原來鬥神係學傑克范馬

啱啱睇到求道之拳 60話，初見良三打左馬斗

對比之下初見泉真係廢物黎

我覺得分分鐘黑木而家都用到

想知黃金帝輸左
會唔會山羊眼又搵人暗殺左佢

之前有試過?

點解黃金帝咁易比人睇穿點郁

呢集有啲似回合制

果隻幽靈咪比人殺左？
但好似係假？

假幽靈應該係龍鬼殺嘅

山羊眼係指煉獄個老闆?
佢無暗殺過自己手下喎(至少到現在劇情都無講過)
個假幽靈係蟲派入去煉獄做臥底
打輸左覺得交代唔到想去捉龍鬼補償，結果被龍鬼反殺 (夏忌同愛德華吳對話果陣咁講既)

鬥神連牙既打擊都睇得穿 證明佢係打擊技上應該真係最強級別
打牙㩒住牙黎打 係輸比牙鎖血加上最尾換投技
如果當初有神拳可能就係鬥神打爆牙手肘
咁既話睇得穿黃金帝既拳擊都合理

喔喔喔
睇嚟我要重睇

留意到今集煉獄班友無聲出

燈左幾期仲敢出聲咩

神拳

應該係類似既原因搞到佢一無所有
之後下一話鬥神再反CUP KO 佢
然後話佢心態不純掛住利益唔夠祟武

我估下集第一頁鬥神一野打飛咗佢出界了

鬥神係泰王條靚好食好住 屌個打工皇帝

愈硬就愈黑
鬥神個拳頭武裝色左

仆你個街氣功黎

初見張圖 比個台灣youtuber放咗上去

今集比鬥神就咁贏既話贏得太輕鬆 鬥神都無乜點傷
下集應該比黃金帝威番少少 打到兩邊都重傷 最尾鬥神勝利

原來練成咗武裝色霸氣

無知一問 現實黎講骨折後係會易啲再斷定係會好似鬥神咁硬啲？

如果有時間休養係會越黎越硬，因為硬骨細胞會修補骨質，反覆多次修補骨質就越黎越硬，但係前題係要修補完先可以再破壞，鬥神係完全唔理佢傷左繼續打，咁樣硬骨細胞無時間去修補只會傷上加傷

係輕微既骨裂先可以拳頭硬
每次微骨裂，之後就會自己增生d鈣黎修復
久而久之，個拳骨就會愈黎愈大，變相硬左

鬥神係拳願入面真係數一數二型棍
好擔心威完今集，下集俾黃金帝回合制打柒

上兩集張圖仲唔夠柒咩

下集黃金帝回憶完就收皮

鬥神淨係練右手
做乜唔練埋左手

應該好似黑木咁全身都做部位鍛練

屌呀鄭嘉穎

見到倒地倒數有d擔心鬥神會比黄金帝踼中下巴暈左,之後倒數輸

兩隻手都傷 點服務泰王

黃金帝真係越睇越初見

套野玩嘅通常係等你以為反cup結果都係秒殺

飛機手

鬥神其實都幾輕鬆，扣左唔知有冇10%血
對家打到嘔晒血，依鋪贏咗9成

個感覺其實似佐助打黑木
係咁講佐助點勁點仲有一手但其實都傷唔到黑木乜濟

講過啦呢樣

咁太久保輸面好大

唔同喎，鐵碎係肌肉收縮

隔離刃牙用毒刺

黃金帝無乜力水

打人r痕咁

62話 退役

根本呢個先係現實，部位鍛鍊根唔係靠努力可以速成，你等啲骨生返都要時間啦

個改圖笑死我

好想鬥神同大久保贏

鬥神睇穿到黃金帝啲動作
係咪代表佢預判勁過佢

同辰吉比黑木都係垃圾嚟

屬性俾人剋制下都可以55波已經代表你係另一個luv

一開始又吹撚到咩先之先，同黑木一樣係宗師，而家睇返真係得啖笑

我諗佢應該控制到個傷勢嘅程度可以回復到
咁嘅話就係會不斷修補不斷修補

new post